招人去觀塘海濱吹水

98

tmw ok?

已到，你係邊？

now please

真？

你咩色衫？

係圓圈東菇右後面一個人隔離兩罐啤酒
btw 有無巴打幫我買兩罐啤酒 唔想行

仲起到?

你俾左啤酒錢先 俾返錢你

yes 黎幫我買兩罐plz [大罐]

你個名

聽日ok?

聽日俾個官你做

vr果我聽歌可眼紅 何以待你好偏不懂

唔撚見人既

9up la u 坐撚左係度

巴打點解唔撩下其他人？？
海濱應該有好多女

hi四眼仔

對其他人無興趣

我無帶眼鏡 即u 9up

如果我早五分鐘睇到呢個post我應該會黎
利申 地鐵係北角##fatc

開左不下四個post 個倨都9up 居多 未見過一個人

咁希望你個時間倒流5分鐘啦

右手邊個菇

下次有機會陪你坐

好

巴打留到幾點 想過黎 好頹

坐到聽朝直接返工都得

黎啦吊你

巴打真係仲未走！？

岩岩先買完啤酒

你係咪真係悶到咁

廢人係咁架喇

聽日就黎

有咩唔開心係度分享下

巴打聽日仲飲唔飲 可以同你飲通頂

今晚留係屋企飲算 頹到唔想郁

我而家係九龍塘過黎，咪撚放尻我飛機

唔係兜口兜面點講

唔會 你話黎我一定唔走住

岩岩落左去觀塘巴士

係咪仲係菇後面？？

yes 呀

即係點

姐係如果早d見到個post就唔會落車了
我都想搵人陪

Ok

講經 有心就落車 行都行過黎啦

ok

早兩日去左 凍到傻

你又岩

好暖

垃圾仔

後日ok ?

而家ok? 請你飲啤酒

飲大酒ok？

你黎我買

後日會去

走左未

同個巴打吹水吹到忘晒形

高登有愛

吹到幾點？

槍興玫瑰

吹左成晚風病9左？

無病 今晚出黎囉

咁關心我做咩

anyone?

又吹水

假既乜都得

尋晚同個巴打吹到兩點

push

起碼十一點幾先到wo

其實大家唔識
會有d咩好吹

就係唔識先可以乜都講

我坐低左喇

屌 早啲睇到就好 已經返左屋企

每次都有人咁講架wo 真係

你地散左？

係呀屌

出緊旺角食晚餐 食完未散就黎

散硬 一個坐唔到咁耐